程式設計師應該看的動畫排行：攻殼機動隊、命運石之門上榜！

這個「程式設計師應該看的動畫」投票是之前4月14日於東京舉辦的活動「技術書典6」會場內進行的，看活動名字就知道這活動的出展物都是技術向書籍
投票結果《攻殼機動隊》以一票壓過《白箱》成為第一位，而《電腦線圈》和《命運石之門》並列第3位，《NEW GAME!》緊隨其後在第5位

冇SAO

第二行第四個咪係

一早叫你學日文

勇者王無後生仔睇

睇來做咩

不了

仁b下年跟我一齊考日檢吧！

寫program勁啲掛

利：寫開垃圾

我覺得2d array 已經有d難

我識聽就久

H game同H動個d?

鳩噏的，投票嗰班人都唔知有冇寫過program

日本youtube 3成左右
生肉可能一半
唔好太多片假就得

幾千次幾萬次幾億次
不斷地探尋
找到那個名為命運石之門的解

其實應該要睇
1. 爆肝工程師
2. 賢者之孫
3. 騎士&魔法

睇定自己過勞死後既世界係點
利申: IT狗

Bps即係邊套

電腦線圈中間有集講生鬍鬚笑撚到肚痛

即係有咩關

有無規定只有software developer / engineer 先可以投票？
無既話有咩意思？

篇文完全冇意義... 痴貼紙, 仲要唔知咩活動黎 去的係咩人...

哩套幾好睇，但好似咩人講，估唔到都有咁多票

伊斯蘭72聖處女